[
    {
        "question": "Qui était le premier membre de l'équipage de Luffy à se joindre à lui après le départ de son village natal ?",
        "answers": ["Roronoa Zoro", "Nami", "Usopp", "Sanji"],
        "correctAnswer": "Roronoa Zoro"
    },
    {
        "question": "Quel est le nom du fruit du démon que Luffy mange, et quel pouvoir lui confère-t-il ?",
        "answers": ["Gomu Gomu no Mi - Pouvoir d'étirer son corps comme du caoutchouc", "Bara Bara no Mi - Pouvoir de se séparer en morceaux", "Hito Hito no Mi - Pouvoir de devenir un humain", "Mera Mera no Mi - Pouvoir du feu"],
        "correctAnswer": "Gomu Gomu no Mi - Pouvoir d'étirer son corps comme du caoutchouc"
    },
    {
        "question": "Comment s'appelle l'ancien chef de l'équipage de Barbe Blanche ?",
        "answers": ["Gol D. Roger", "Shanks", "Portgas D. Ace", "Edward Newgate"],
        "correctAnswer": "Edward Newgate"
    },
    {
        "question": "Quel est le nom du royaume dirigé par Nefertari Vivi dans l'arc d'Alabasta ?",
        "answers": ["Alabasta", "Skypiea", "Fishman Island", "Dressrosa"],
        "correctAnswer": "Alabasta"
    },
    {
        "question": "Qui a été le mentor de Zoro dans son entraînement aux techniques de sabre ?",
        "answers": ["Dracule Mihawk", "Silvers Rayleigh", "Shanks", "Kizaru"],
        "correctAnswer": "Dracule Mihawk"
    },
    {
        "question": "Quel est le nom du médecin de l'équipage de Chapeau de Paille ?",
        "answers": ["Tony Tony Chopper", "Nico Robin", "Usopp", "Brook"],
        "correctAnswer": "Tony Tony Chopper"
    },
    {
        "question": "Comment s'appelle le bateau des Chapeaux de Paille après l'ellipse de deux ans ?",
        "answers": ["Thousand Sunny", "Going Merry", "Red Force", "Victory Hunter"],
        "correctAnswer": "Thousand Sunny"
    },
    {
        "question": "Quel est le nom de la technique de Sanji qui utilise le feu ?",
        "answers": ["Diable Jambe", "Tempest Kick", "Black Leg Style", "Sky Walk"],
        "correctAnswer": "Diable Jambe"
    },
    {
        "question": "Qui est le père biologique de Portgas D. Ace ?",
        "answers": ["Gol D. Roger", "Garp", "Whitebeard", "Sengoku"],
        "correctAnswer": "Gol D. Roger"
    },
    {
        "question": "Quelle est la vraie identité de Bartholomew Kuma après qu'il a été transformé par le Gouvernement Mondial ?",
        "answers": ["Ursus Shock", "Cyborg Kuma", "PX-0", "Pacifista"],
        "correctAnswer": "Ursus Shock"
    }
]